典睇有人Block左波台就話撚左我地波台手足

今天禾~

BLOCK左大陸網咪反共成功

原來反共咁易

good boy👍

真係好戇鳩

精神勝利法

連登阿Q

波台成功消失左👍

波台rip

橙

以後佢地講波去cc台講👍😂

cc台又精神勝利法

佢地話要開個新體育台嚟孤立波台牙

看不見為干淨

大陸一早已經贏晒FB youtube啲網站

加埋收費金牌會員，一個波台，一個收費體育台👍

以後矛得撚狗

咁波台既作用只係變左集合區
去其他台玩了

原來假膠就系波台狗
又長知識了

連狗fapfapfap啦

加個入閘收費區比你🍭